【Orage】未知玩咩好 Day48 23/6【粵】

今日放假，但係唔知玩咩好
傾住計Hea一陣再算
有興趣嘅巴打入黎捧下場，一齊傾下計啦

另外我開左個Facebook專頁，麻煩巴打們入黎比個讚
[url]
[/url]
仲有開左個Youtube Backup之前直播

已開